［戰術討論］香城彎仔集中討論區

除左基本裝備
應該點行好